有冇人鐘意巨蟹巴？

利申 自己都係蟹
覺得蟹都唔錯 有時好暖
都知大家覺得巨蟹巴 有咩優點
*唔我屌我星座撚啦(>^ω^<)

細心體貼又溫柔

你男朋友係？

單身但鍾意蟹巴

可以可以認識你？

*可唔可以

好撚煩 成日叫春 個人又敏感又容易唔開心

你本人係？

我蟹巴 但係無人鐘意

我識既巨蟹仔係

+1...

最撚憎 中央暖氣

垃撚圾星座

我男朋友就係 到依家仲未放低佢ex仲有聯絡 我好辛苦
利申 天蠍女